每次看到靚女都會好吸晴，但一諗起佢地屙屎就....

唔知大家係咪都同我一樣呢

一想到那些外表看起來請純可愛的班花
在初中就被好幾個金毛MK輪流插到爛了
屁眼鮑魚口腔不知道殘留多少不同男人的精液
一本正經做課堂筆記的同時鮑魚和肛門搞不好還應男友要求塞著跳蛋
下課的時候以幫老師拿資料的名義跟老師出去
實際上是被帶到教職員廁所吸老師的覽啪
我的JJ就軟到不行= =

單身多好

吸晴係咩玩法 即刻變陰天想落雨咁？

*睛

仲要抆唔淨

都錯

吸睛 大概=搶眼，

每次看到靚女都會好搶眼，但一諗起佢地屙屎就..

都唔知咩意思

好想瀨啲靚女屙完屎嘅窿

一定好香